(集思廣益)如何解決示威者及參加書展者逼爆灣仔

兩批人塞係灣仔，到時遊行隊伍一定塞車

push

問警察

唔使諗多
到時Be Water
呢個時勢下下講得清楚好容易俾對方做你㗎

你覺得聽日仲有人敢去書展？

去書展把撚

好問唔問，問個傻嘅

去書展嗰啲計埋落去遊行人士